點解我仲未辭職...

本身翻補習社pt 負責功課班
因為停課 比老細叫咗翻早 陪上zoom
果陣得閒 另一份pt cut晒更 咪應承 點知出事了

第一 啲細路嘈到死 嘈我本人都接受到 佢有佢地嘈 我有我玩手機姐 但最弊老細會巡房 要佢地安靜

第二 啲細路搵唔到啲功課 書啊 就會瘋狂叫我幫手搵 有幾個又成日唔帶筆 擦膠 成日問我借

第三 承第二點 啲細路好撚鍾意叫我：miss啊 點解夠鐘啦 老師仲未黎嘅 dllm 我點撚知啊 仲要話完都係咁

有啲就ipad冇電啦 已經充緊電㗎啦 同佢地講咗叫我都冇用 上zoom用電好快 屌 都仲要係咁同我講ipad冇電ipad冇電

有個就玩嘢 ipad 90幾電就話冇電 少1%就叫我一次 真係煩到嘔已經鬧爆佢

第四 全部一二年班啲網上功課搵我負責 真係屌出聲 又要錄片讀書 讀書果度仲唔可以錄到教細路讀嘅聲音lo cls啲細路鬼識自己讀咩 教完第二粒字 第一粒字就唔撚識讀又唔可以直接幫佢地做 浪費我時間

第五 啲細路成日係度唱抖陰歌 聽到就覺得煩 咩爸爸媽媽去上班 我去幼兒園～ 咩我還是春天那個少年沒有一絲絲改變～唱黎唱去都係呢幾句

第六 有啲細路真係好蠢 蠢都算 十問九不知 eg 問佢朝早係屋企有冇上zoom啊 可以靜咗係度 唔撚識答㗎喎

第七 人工好撚低啊

好似冇耐之前有個類似post

BTW, 補習呢行好閪，搵份學校工仲好

係咪講之前辭職要六個月個個po

負責功課班但係搞唔掂班細路

你試下自己一個朝早對住10個小朋友
ps 9個男

唔係 雖然我都係辭好耐

冇資格 btw學校可能仲衰

我試過

你點搞 求指教

唔會掛😅

6個月